醫管局行政總裁：我唔知大家所講既封關係咩？

我屌你老母呀！高拔陞！晚上8點半都未瞓醒？

好撚嬲呀

明知故問，垃圾港共

封llm個西關呀

唔知就第一日就問啦，懶醒咁！柒下柒下

個行政總裁呢 智商有冇80？

50比多了

離地

支持

政治取向凌駕專業，可恥

點解香港d高層全部都戇鳩鳩咁
陸路咪唔比支那人同外國人入
香港人可入但需14日隔離

機場就統一所有國籍14日內無去過支那可入
香港人可入但由支那返需14日隔離

因為個腦坐得太耐

邊度最多大陸人來嘅，咪就係要封嘅地方咯

唔知咪去問人囉 仲扮傻
屌佢老母 ！！

我唔知我唔明我唔識

資料來源：香港蘋果日報FB

機場只准轉機，不准入境

無道理就咋唔知 荷蘭叻之流

拒絕大陸遊客入境

十四日內去過支那連轉機都唔撚比
要將香港變病毒跳板嘅機會降到最低
香港已經幫支那食左一鑊sars死貓
唔會再食第二次

Siri都唔知

依家啲高層興攞人命黎玩膠？